[支那肺炎新消息］話死左千幾人 求快速fc 唔想盲信

萬幾人野 cls

鄰國啲野點樣fc...

是撚但一張圖加D字就話死左萬幾人要人FC係咩玩法

唔係話唔信你
不過你有圖之餘都要畀少少證據先得㗎你老尾不如畀我圈晒成個支那再話嚟緊會支爆唔好？

不過又咁講香港都17單 武漢點會得44單咁少

十四億先千幾人死一條村咁上下人口好少野

撚有疫苗預防咩

就係唔想信先求fc

點FC

標題加番個 [已FC] 係開頭

內文加番幅whatsapp 對話圖

咁就FC到

雖然冇得fc
但咁多人去完武漢都去到香港好流喎
同而家連咩病毒都未知疫咩苗

17單都未有確診感染不明病毒

咁仲大獲

咪撚fake news啦屌你老母

fc左 我個藍絲朋友老豆武漢人話我知

其實我唔係好信

磁通量改變

死一半都仲有7億
清洗低端人口

冬季本身就係流感高峰期
有d確診左係流感 有d純粹自己嚇自己
有病就食藥 冇事就出院

到宜家都無人講點解得香港同武漢有，一係就係生物武器黎，打針想邊個有邊度有，有幾多全部控制到。

一係就係假嘢，官媒岀稿話有就有，全程做戲。

Chinese Pneumonia is not real.

有咩可能成萬人...
可以參考吓啲數字